有無師兄渣緊F48 x1

想買架二手20ia
有咩好同唔好？
係咪有分咩版本？
慳油嗎

買左？